黎明來到 要癱瘓大馬路

全民團結 為信念 罷課上路

香港人 報仇

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

夠鐘起身扮返工

繼續訓覺

夠鐘起身啦喂～

起身呀！！！

同行兒女，為返工，去等巴士